屌拿星 狗宿啲人唔戴口罩

岩岩經過有成家都冇戴
屌 污糟邋遢
一人一狗宿相幾時成行

可能人哋出發去武漢救災

好玩

正中下懷

集體爆發

狗宿何來有人??
唔係俾狗住架咩?

一獲熟

good news wo

死全家

睇錯咗做原宿

我最近去左湖北前幾日返香港，有d燒同咳。 佢地係咪有特效藥食？想過去問佢地。

信黨得永生者，將遭淘汰

操他妈比的！香港黑心黄尸医护称拒医大陆人，虽然我支持反修例，但大家都是中国人，相煎何太急！

Go

支持佢地

咪由佢哋死先 死全家冚家剷

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦